我正式宣布入廁格屙尿既男人係垃圾

根本當你踏入廁格屙尿果刻你就已經放棄左你男人既尊嚴 呢種人係垃圾！廢物！根本唔撚係男人

你估我想架咩
撚短可以點

做女人啦 屙尿入廁格

入廁格係為左唔好彈到周身都係係
你估個個都好似樓豬咁唔怕周身尿

正解

咁都要搵藉口

無遮無掩 好似狗去廁所咁

你估我想
見到老細拿住支細丁係度fing下fing下都仲未滴晒D尿出黎唔通行過去拿條巨龍出黎咩

係老細隔離用尿兜真係好撚唔知想點
利申：有位都唔會入廁格

出面冇位
入面柯係唔係要經你同意先

試過有次係尿兜比個南亞佬望住黎屙

我入廁格但係唔關門

等睇潮文

下次試吓喺個男人後面穿過佢褲襠咁柯出去

如果太急尿 真係唔會用尿兜

實彈既

有個fd係

點解呢個post 都會負皮多d

成班j細唔肯面對現實

有壓力柯唔出

贊成，公司成日有條on9入廁格柯，明明尿兜就係隔離

入厠格屙屎順便屙尿又點計?

所有地方都係我廁所
利申 地盤佬

屙尿一定要屙埋屎

企上洗手盤柯又點睇